---
title: "Letterontwerp 2 gevolgd"
subtitle:  "Letters!"
date:  2017-12-19
categories: ["Personal progression","School","kwartaal2"]
tags: ["Blog","School"]
---
Letterontwerp deel 2 gevolgd maar jammer genoeg niet deel 1. 
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Deel 1 heb ik gemist want ik moest wat dingen halen in de stad die dag. In ieder geval bij deel 2 hebben we in verschillende manieren een word gemaakt.
Ik was begonnen met me naam schrijven en daarna met het woord "Speed". Jammer genoeg had ik me er niet voor ingeschreven sinds de inschrijvingen vol zat (Maar de klas niet!). 
Dus dat kan ik helaas niet gebruiken voor een STARTT. 